聽日嘅情人節 會唔會係史上最冇氣氛嘅情人節？

大家諗住點過？
花店 食店一定大鳩鑊

港女最愛既夜景餐廳一早已經fullbooking

一定係啦，屌柒蚑那

集體感染

情人節禮物 🎁漂白水 口罩 洗手液？

去男友屋企，佢打佢既LOL，我玩我既電話
之後講句情人節快樂完

其實個個都好驚死
所以話攬炒呢樣野唔會work

攬炒唔等於炒埋條命
命都冇攬乜柒

扑野呢？

仲有無賽事睇？ 定全部腰斬

咩賽事

女友主動話去屋企樓下茶記是但食d野再返上去睇Netflix算

上年點過

上年應該睇tvb

都係book間餐廳食晚飯囉，再返屋企打PS4

之後醃你女友生蠔？

可能個個係屋企瘋狂扑嘢呢，反正沒其他活動，只有活塞運動。

利申：單身狗

屌

齋戒

Condom賣晒應該

上屋企打邊爐

就係驚死先可以攬炒
個個驚死唔去銷費, 等香港市道仆直, 呢d 咪叫攬炒

定係你諗住全港700萬人一齊中WARS 先叫攬炒?

一盒口罩

無啦 個個home office